點睇個大律師為左教會妨礙司法公正

到底係宗教洗腦恐怖定大律師讀屎片